唔好搞我後面條尾

因為尾巴的神經比較敏感，接近肛門同生殖器官，如果牠們遇到威脅時，尾巴會下垂來蓋住上述器官。 如果你拉扯狗狗的尾巴，牠們就會作出天性的反應，覺得你在攻擊牠，然後就會反過來還擊。

香港人加油大戰惡犬